毒撚連 BTS 都唔識，仲學人溝女

你識咗
你又勼到女咩?

兩年了

BTS有幾難呀，分好晒E1,E2...W1, W2...站

令仔到...

唔識

對唔住囉

依家即刻 google 下

點解唔去當兵 但地唔係防彈嫁咩

咩呀，BTS點會唔識呀，冇咗佢你係曼谷出唔到街架喎

Bangkok Transit System